出街食飯 呢味餸咁叫法一定黎得最快

出黎啦！屌你老母！豉油雞！

Btw 豉油當然係黑色 噤多位豉油雞 淥一淥好出黎啦！！